鍾庭耀民調 以評分計鄺俊宇最高 李慧琼、葉劉、梁美芬急跌

鍾庭耀領導的香港民意研究所脫離港大獨立運作後，公布首份民意研究結果，認知度最高的 6 名議員，分別是楊岳橋、毛孟靜、李慧琼、葉劉淑儀、梁美芬和鄺俊宇。若以評分排行，最高分是鄺俊宇 61.6 分，楊岳橋以 57.4 分排第二，毛孟靜 47.4 分第三。

建制派方面，三名上榜議員認知度都超過 90％，其中葉劉淑儀的認知度更高達 97.1％，但三人都較今年 3 月調查評分急跌，李慧琼評分 33.5 分，跌了 9.9 分；葉劉淑儀 33.5 分，跌了 15.2 分；梁美芬是 6 名認知度最高的議員中評分最低，只有 27.1 分，比上次調查跌了 11.8 分。

香港民意研究所表示，在本月 5 日至 8 日，訪問了 500 多名市民，被訪者可在無提示下，講出最多 10 名最熟悉的議員，得出認知度最高的 6 位，然後再為作評分調查，由於最終認知度最低的議員會再剔除，再得出五大議員，所以在評分中最高的鄺俊宇，因認知度最低，無到入五大議員中。

竟然冇譚文豪